% !Mode:: "TeX:UTF-8"
\documentclass[10pt,adobefonts,fancyhdr,hyperref,UTF8]{ctexbook}

\makeatletter
\input{qt_format.cls}
\makeatother

\begin{document}
  \sloppy                   %避免文字过长超过边界
  \newcommand{\BookTitle}{QT学习笔记}
  \pagestyle{fancy}         %自己定义页面样式
  \fancyhf{}                %删除当前的的页眉和页脚配置，从而可以自己定义
  \fancyhead[RE]{\normalfont\small\rmfamily\nouppercase{\leftmark}}
  \fancyhead[LO]{\normalfont\small\rmfamily\nouppercase{\rightmark}}
  \fancyhead[LE,RO]{\thepage}
  \fancyfoot[LE,LO]{\small\normalfont\youyuan\BookTitle  by 李奥林}
  \fancyfoot[RE,RO]{\textsf{\small \color{blue} http://www.heymanly.com/}}

  \makeatletter
  \@openrightfalse
  \makeatother

  \frontmatter % 开始前言目录，页码用罗马数字

  \include{title}

  \tableofcontents

  \mainmatter

  \graphicspath{{diagrams/}}

  \include{chapExample}
  \include{chapSourceCode}
  \include{chapPrimary}
  \include{chapQML}
  \include{chapQuestion}
\end{document}
